★蘋果 2017Q3 大中華銷售急跌！Tim Cook：香港「陀衰家」！

蘋果今晨公開 2017Q3 業績，銷售額和盈利同比平穩增長，但是唯獨大中華區的銷售仍然比上一年急跌，最近 Tim Cook 在 CNBC 的訪問將大中華區銷售不振責任全推給香港身上。

Tim Cook 在 CNBC 的訪問之中，再次針對香港銷售不振振達不滿，直指香港「陀衰」大中華區銷售，在回答有關大中華銷售急跌的問題的時候，Tim Cook 提及蘋果在中國銷售同比上升了 5%，台灣銷售上升了 20%，但卻指因為香港銷售急跌，拖累大中華區整體下跌，但他沒有提供任何有關香港銷售的數字證明他的講法。

IFAN BLOCKED U ALREADY

叫班香港ifandog如何面對

香港Apple既policy咁西，點買得落手
冇左14日退貨，連BTS都冇埋
Apple product 真係不了

「但他沒有提供任何有關香港銷售的數字證明他的講法。」

又是但拎香港出嚟祭旗

老貓搵唔到新BUG

香港turn over咁高係因為之前全中國iPhone都係香港貨
你自己要投共就屈鳩香港

香港人好蝦呀嘛
收起晒，啲人都唔會反抗㗎
啲咩14日退貨，BTS又唔見大陸冇

家陣老憑呀！更加唔撚買

另一國家

睇清楚啦 清

將香港移出大中華咪得囉

屈機搵「退貨機制漏洞」嘅投機人士累事

冇得炒緊係啦

游b

多到費事post

不嬲香港都係賣返大陸

而家大陸有得賣

香港點會唔跌

以前成班大陸佬黎買，陀地又買黎炒，銷量點會唔好。而家中國又有首發，一個700m嘅地方你想有幾多銷量

將支那tick出首賣香港咪高番囉

700m

好彩唔用Apple

香港陸沉

冇14日退貨係香港人自己造成

支那反而有得14日退貨

EARN 2000萬

7億人口

嗰啲退機黨換零件大陸一樣大把
點解係得香港冇

是但啦，間公司又唔係我既

賺多賺少，邊個得閒理

HSBC係香港單天保救全集團
但歐美蝕錢會裁香港員工

係 0.7

iPhone 免費退換貨 支那人從中賺2000萬買Benz 買房!

咁你原本個基數低, 市佔低呀嘛

由0升至1係上升無限% tim

用發展中國家同已發展國家比

因為大陸講明，香港機唔整，要落黎香港整

大陸人心態：港版好啲

要維修就落晒黎

中國都取消左

人哋咁都仲有14日退貨
香港人只係二等顧客

銷售上升左5%, 退貨下升10%

大陸會整香港澳門台灣機
依家已經四地聯保咗好耐啦巴打

根本之前啲數係炒大左

IT狗唔識做生意就亂咁屈

食撚屎啦Tim Cook
用小米華為都唔撚用i狗啦

抵啦 愈嚟愈多人唔去apple store買新機

樣又無大變，買得落手先得架

將香港脱亞入歐

無得炒緊係跌啦

香港又是冇三包
約維修又困難

將香港撥入「太平洋地區」咪得囉！

六千幾蚊部7plus仲想我年年換？
以為香港人真係咁有錢咩

香港人約維修，首先要去淘寶買籌先！on9到

佢可能唔知道，香港果幾年條數咁靚，係班炒狗既功勞，你而家大量鋪貨，封哂佢地門，冇誘因炒上，條數緊係咁靚啦

香港地區：

No Service
No 維修
No 退貨

俾左錢，Apple俾舊屎你都要硬食，只可去銀城外判公司整，仲衰過街邊貨

隔離post 話， 而家壞底版果啲機會全部send 比 特約維修商搞，細野先會係apple 自己搞

痴撚線
一個柒撚完第二個又衝出黎柒

唔敢講點解呀 渣架

大陸多左貨，香港需求自然低

apple 會唔會將香港剔出首賣

Apple means nothing without sj

魔魔會否考慮用小米華為

最好

想用Pansonic GD系

只信大日本

係呀
上年改咗policy
所有死底板開唔到機嘅送去外判

Sony呢

怪得怪自己太貪
香港咁細開咁多間

U ARE USING 小米

唔諗下14日退貨係邊班人搞到無左

你唔去問下先達狗

港燦無錢換機

證明依條友係睇數據完全唔知實際情況
蘋果有佢話事一定死

Fuck you Gay cook

你啲嘢垃圾就自我檢討下啦廢物，係到賴三賴四正一連狗都不如嘅人型廢棄物

咁都可以賴香港

銷售好就打曬飛機
有咩就搵香港祭旗
香港apple store愈做愈差，ifanboy都表示失望

佢又唔撚下請成班mk企門口
響到拍手歡迎真係好撚嘔心

開唔到機從來都係TSO做，唔係上年改

廚師？

[url]Apple store 已成為mk仔集中營 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌佢老母，死基佬檢討下啦。

Can t agree more

咪臭係，咁大個人坐咁高位，講呢啲理由比人笑死，唔怪得蘋果開始爛。

支那蓋清

Gay tim 學埋泛民啲衰嘢喺到屌票

屌顧客既CEO
你諗下一月要賣幾多部機先夠交ifc 希慎 同埋另左幾間舖租同成班廢物mk人工先啦
我當出貨量低左， 但你營運開支高左幾多倍

香港人就係醒目唔跟潮流
唔買你呢個價錢高級 ，零件次級既貴野
聽歌又垃圾
影相又唔係最勁
入電腦又麻煩

影相有邊部勁 ?

Sorry 係7m

本身買APPLE就係為左個TOTAL SOLUTION
服務 保養 配套 呢D都愈黎愈差
有D直程係奄埋無左

700米下話

之前Apple買既，開唔到機一向都直接去Apple整
而家全部係外判
你有冇去整過架
之前個藍精靈post都有巴打承認左

Apple有差別待遇，你都接受？
大陸夠有華強狗、XX狗、OO狗啦

依家欠左你呀！ 有本事咪執晒香港所有apple store

點解大陸仲有14日

自己部機三年用同一個樣,都仲好意思怪人哋

係咪同三星一尻樣：香港並不包含係全球嘅範圍內

咁係因為大陸有三包法例 唔係既話早就取消埋啦

屌你E家係你門市買 乜撚保障都冇晒

我去電訊商買 分分鐘平幾舊
咪又係果部機

Gay Cook ： Apple store need to feed my MK精靈

三包係7日內退貨
仲要符合規定先退得

唔同14日無條件退貨

死gay佬自己賣唔到貨屌鳩香港
人地支那佬買華為都唔撚買你apple呀
反省下啦

老貓係屌米fans

會唔會出啲香港優惠幫下條數？

我覺得gay cook會將全球退貨d貨，重新pack，運曬去香港當新貨賣！

所以香港d機特別多問題要維修

咁撚鐘意炒
咪俾多d你炒囉
貨都唔撚俾你退
硬食喇

第一你部電話係要黎炒的...
第二你部電話d垃圾spec一年轉一次 獲獲改少少,賣就鬼死咁貴 香港人彩你都on9

尖沙咀、中環、銅鑼灣，三個地方咁近有3間

大陸好多人換零件

不嬲唔buy apple
乜都買錶又買電腦又買手機又買個d正on9

仲諗緊買唔買iPhone 8，慳返
利申 6s+

iphone 7 又無左3.5 個樣又無乜大變化, 用緊6S 既,好多都未必上7 啦,

而家少左好多人追新電話 6s個spec已經滿足到大部份人

智能手機普及左幾年

都開始飽和

D人換機冇以往咁密好出奇咩

根本增長係有盡頭
個市場都已經飽和 咁基本既野Gay Cook都搵野賴

無得退貨換貨弱智政策

電器鋪買sony HTC手機
壞撚左都有得14日包換呀

俾人換零件關我鳩事

Lumia 950XL